大家睇到幾多個數目字

8

計埋掉轉就10

6.8.9.4.1.2.0

除左個“5”字，其餘都有？

8964

想大家用nPr? 感有好L多個wor

淨係見到8964